覺唔覺比較蠢的女人容易生仔，啲好叻好硬正的港女就好難生得出

純個人經驗

你講我呀
我對號入座

第幾胎？

我係好叻既港女
一定係 除非唔係

因為好叻好硬正，係連仔都冇

我諗你係指啲女強人同啲MK妹畀人搞大咗去比

但唔好唔記得都有啲人想貪人身家所以想要快啲令自己大肚逼住人哋要
而佢哋呢種諗法叫唔叫蠢我就唔敢評論嘞

咁樣都可以係容易生仔

應該係早生定遲生問題？
大家人生目標唔同
有啲女人鍾意生仔照顧家庭
有啲事業行先嘅

你有無科學常識ga
露哂底啦
師兄

簡單黎講即係男人婆 有冇見過男人生仔？